入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

TLDR:
陳敏之 x The Bakerism個Post炒咗車，sayno4tvb已經出咗澄清聲明，大家即刻入去Bakerism個Page轉嬲為讚/心，同埋要支持／爆買！

6月25號果日，sayno4tvb團隊出咗個post，話The Bakerism贊助ＴＶＢ偽人陳敏之食蛋糕，所以有好多熱血手足上咗The Bakerism Facebook Page派嬲，但經查證後，發現係炒咗車，sayno4tvb已經出咗澄清聲明，成件事只係陳敏之自己手痕tag咗The Bakerism，唔關間公司事。

對唔住呀！The Bakerism既老闆！

大家即刻入去Bakerism個Page轉嬲為讚/心，最好就Like埋佢個Page，同埋支持／爆買！

《陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事》

btw咕沽詁只係轉載TG channel訊息，唔係sayno4tvb團隊

=======================================
真。藍敏之代言品牌一覽，歡迎補充

留言參考：
無線新聞報導偏頗，時常段章取義，懇請 貴公司重新審視宣傳策略，選用其他人作代言人，免得影響品牌聲譽！我等支持自由經濟，同意廣告商有選擇宣傳渠道或代言人的自由，然而，顧客亦有選擇光顧 貴公司與否的自由。

【維穩金主】攝達鈣片
搵陳敏之代言、響東張西望賣過廣告，仲會刪留言同Block人

【維穩金主】必瘦站
搵陳敏之代言，會刪留言同Block人

【維穩金主】曼秀雷敦
搵陳敏之代言，仲響TVB賣廣告

【紅媒偽人】Blesscuit 祝奇餅
偽人陳敏之開設，幫中国人移民落黎香港

推

真。藍敏之代言品牌一覽，歡迎補充

留言參考：
無線新聞報導偏頗，時常段章取義，懇請 貴公司重新審視宣傳策略，選用其他人作代言人，免得影響品牌聲譽！我等支持自由經濟，同意廣告商有選擇宣傳渠道或代言人的自由，然而，顧客亦有選擇光顧 貴公司與否的自由。

【維穩金主】攝達鈣片
搵陳敏之代言、響東張西望賣過廣告，仲會刪留言同Block人

【維穩金主】必瘦站
搵陳敏之代言，會刪留言同Block人

【維穩金主】曼秀雷敦
搵陳敏之代言，仲響TVB賣廣告

【紅媒偽人】Blesscuit 祝奇餅
偽人陳敏之開設，幫中国人移民落黎香港

呢個post要推得比之前更用力！！

道歉，派心心，比返啲愛個老闆

知道

七一維園見！七一維園見！

不如佢地刪咗個facebook再開過啦

倍幫你推炒車post

我地闖既禍，就應該由我地去執返手尾

今朝Bakerism讚好人數大約1500幾，現在係

1,638 人對此讚好
1,753 個人正在追蹤

推！！！

應該無乜人會收返
叫bakerism叫陳敏之負責好過

利伸：收左嬲嬲

推推推

盡做啦，唔通唔做咩

push

讚好/派心心

陳敏之都幾仆街
一係本身真係同bakerism friend

我建議喺每個TVB行動POST擺哩個POST入去
等大家順手收返

七一見

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Push

Bakerism 自己有無出過聲明澄清？

上到熱門，排名唔高，大家繼續努力

上啊

做個負責任的戰士，btw你地尋晚個標題幾好，邊個諗嫁

咁低調處理就唔好叫去道歉又剩啦
自己唔出聲明，個個埋去道歉

idk

btw, 今日有事，我就休台，或者你哋都可以自己接手開台

無問題

btw,今日休台啊

唔好笑，要道歉

陣間有人擔心我，同佢哋講返

我擔心你

今·次·真·做·cdrom

你去開台囉

七一維園見

我而家好混亂

油dee呀

冇事嗎

Pish

我唔得閒啊

混咩亂

tui

户哥
冇事嘅

冇事

潛下水啫

我個腦好攰

即係點

嬲可以收返 點解要吹到支持同爆買？

陳敏之買咗個蛋糕, tag咗間鋪頭, 跟住有人報錯料話Bakerism贊助陳敏之食蛋糕

推！

要love返？叫人取消嬲嬲會唔會好啲
因為都唔知係咪黃店

咁爛嘢gag一定係我

腦同身都好攰

連豬拍掌

個人認為, 如果間鋪頭純粹比人屈錯, sayno4tvb admin唔會叫人like返同幫襯

所以要勸掂佢

勸掂邊個?

we can fix this

71街上見

牙痛

painkiller

Omg

推，好慘

生智慧齒

應該COPY到手斷

每人都覆少少

Done

斷*

有無睇牙醫

7 1見

之前有 話夠位生
由星期四開始痛

我唔信陳敏之係黃囉 睇佢ig全部拍片上小紅書 又想食2家茶禮

極速巴
我會掛住你d膠㗎

要負責任，好啦

不過好好笑囉，成件事搞到好似只要係吻支掂過嘅都會腐爛咁

agger

TLDR

S

再睇啦

聽日book

如果要剝，係咪會成口血

已LIKE

笑撚死
連登仔成日炒車 跟住補獲當無數?
聲譽受損左點計

成班以為自己判官

利申 自己做緊一間比你地話過係藍 但之後炒撚7晒車既店
以家做D咩都COVER唔到

換ｉｃｏｎ換封面圖片
七一維園見

今次sayno4tvb的確係唔小心，我地有份轉載同推POST都應該講聲對唔住
但除咗呢次任務，其他任務有無講錯先，TVB廣告商係咪比錢TVB賺錢先?

應該會
將d血送比紅十字
有冇黃嘅牙醫

已like返

口水好多菌嫁

問題唔係其他任務有冇做錯

而係呢D行為 同共產黨無分別之餘仲可以0成本屈9人
屈左先 有咩唔對路 就嬲轉心

你知唔知唔係間間店都可以食得起呢D"風浪"

你知道新聞既影響 只係第一眼?

只要第一次報導係"答案A" 之後無論出幾多次澄清 其他人都WFC
係人地心目中已經定性左係"答案A"

比d廢老同popo用

Poshhhh

如果你哋係黃店我就唔會wfc
可惜你哋唔係

對唔住，我明白你所講既first impression，今次炒車的確對Bakerism造成傷害，呢個post我會一直推落去，盡量挽救成件事

以後如果我轉載其他地方消息，我都會盡量做好FC

唔好講D咩啦
大家最愛既龍門冰室 已經成功被分化晒

我一句利申你就可惜你哋唔係

我連店名都未講出黎 你已經斷章取義

希望大家之後可以留意多D呢D

因為一句說話會影響好大
當然唔想大家炒車係因為 每一次炒車 對家都會暗爽
我唔想比對家暗爽/做新聞

BTW
無限推~ 還Bakerism一個清白

不完美 可改善

你話無限推，但係你每個回覆都係不推文

叫藍敏之出聲明道歉

話明藍敏之，佢彩你都傻

慣左手勢SOR

推返先 真係慣左手勢

之前講呢間野搵大陸專才過嚟香港
有冇方法fc到係咪真係請左所謂專才？

爭啲想打你

請大陸專家唔係呢間，係陳敏之自己開果間「Blesscuit祝奇餅」

推返

就到7月1 身邊好多FD都已經無感覺 灰晒機
我下下都要屌到佢地化先著返團火

咁繼續抵制

唔駛俾店名
你話係就係唔係就唔係
唔通唔信你咩
如果你係嘅話
實大把人幫返你哋㗎

做吓貼紙師啦，將抗爭野貼到全香港都係，對士氣都好有作氣

如果呢間係黃，藍敏之點解要幫佢澄清由我地繼續打鬼仲好

咁多人做一樣嘢
炒車呢啲事情實有機會發生
不過講到大家同共匪一樣喎

錯就要認，炒車會發生，但唔係唔可以避免

follow左bakerism好耐
唔覺佢有出過黃post/story
所以唔當佢係藍就夠了
唔洗幫特登幫襯

我屌 仲檢舉埋 like翻先

已改為like

有時間逐個手足留言，提返佢地派LIKE

有冇人有黃牙醫介紹

嚴重炒車

見成日贊助藍kol Jade Lam食蛋糕

唔好打我呀

當係傳聞證供啦

你哋都認咗啦
佢講嘅嘢又係真嘅
但係又講到判官上身又共產黨一樣
唔講仲以為黃圈係攞人命添
又唔講下cctvb同一眾紅藍企業炒咗幾多黃色手足
你哋呢啲唔好話共產黨，呢呢啲紅藍企業嘅迫害水平都達唔到

建議admin將佢段嘢修飾好啲
再用fb tg途徑send段嘢
俾啲手足重視返呢個問題

應該係有人報返料比sayno4tvb admin知, 話bakerism係黃, 你可以當係傳言證供, 手足請自行判斷

唔會
可能唔使剝 可能係發炎

我會唔會俾人ban洗板

我個諗法係呢件炒車事件點都發生咗
admin犯嘅錯又唔係咁罪大惡極

好嗰方面諗
事實上藍敏G又真係間接幫佢宣傳(有冇收錢都好
出到嚟個效果係藍色藝人幫佢倒米
咪俾啲中立撚認真諗下
同藍色藝人扯上關係會唔會一身蟻

你鬼有洗板

盤生意唔係我地，當然可以講得口響，但代入Bakerism老闆咁諗，呢次係一次沉重既打擊黎，尤其是佢地唔係大公司

喺藍敏之個po
叫咗d有推嗰po嘅人入嚟

店主sorry呀

你響果邊用咗推文回覆呀

Like番哂

慣咗手勢

佢有話佢係黃？

係㗎
不過可憐佢哋嘅同時
我哋有更加多手足仲可憐過佢哋
同埋佢哋可以決定自己嘅宣傳策略
我哋啲手足？

搵多D人幫手啦,做死人咩

兄弟爬山，各自努力

佢又唔official回覆

低調掛..

7.1

已LIKE返

收到

我睇番都冇見過佢表態

無表態, 屬傳聞證供

Bakerism無表態係黃定藍，但sayno4tvb叫大家Like返同幫襯，手足請自行判斷

Wolipay好似有講

唔該晒

PUSH

咁係咪FC咗bakerism係黃先？
一日未FC一日唔會俾like

最起碼收返個嬲先

bakerism之前有sponsor藍絲kol Jade Lam

Bakerism無表態係黃定藍，但sayno4tvb叫大家Like返同幫襯，手足請自行判斷。///

傳言證供1：有人自稱認識老闆，話佢係黃
傳言證供2：Bakerism之前有sponsor藍絲kol Jade Lam

但呢間蛋糕鋪之前都sponsor 過藍絲jade lam

已ＰＩＮ

呢間野從未表過態 五一黃金周都冇響應 又同咁多藍絲有瓜葛 我就對佢好有保留 大家自行判斷

點解要咁做

因為派錯嬲

就算呢間野無真係sponsor條臭閪都唔代表佢黃
除非佢肯出post同條八婆割

gg

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

屌 好7
已del comment

炒車

下次就算轉載都會小心啲

Bakerism無表態係黃定藍，但sayno4tvb叫大家Like返同幫襯，手足請自行判斷。///

傳言證供1：有人自稱認識老闆，話佢係黃
傳言證供2：藍絲kol Jade Lam經常IG tag Bakerism

我識人識佢其中一個老細 話係黃

關係咁疏既

push this

好疏咩咪即係我朋友識佢其中一個老細

有無prove先，我信你都無用嫁，其他人唔信

你地下次做呢啲支線任務既時候 可唔可以行多幾步
花時間做多少少Fact check先再行動得唔得？
明明又唔係啲無時間部署既行動

抵制藍店唔係話唔好 亦唔係話唔重要
但而家做到非黃即藍咁樣

掉轉頭諗 若然你做老闆而本身又係暗黃(有捐錢但無表態)
咁樣比連登仔搞一搞 令到經營困難
分分鐘黃都變埋藍啦

況且人地喺從來無表態既情況下
無啦啦比個藍絲偽人影張相打卡就比你地屈成係藍店
如果第時再有啲深藍偽人打卡幫襯你地口中既「黃店」
到時係咪又要去人地舖頭個fb ig洗人板屌人地係偽黃做藍絲生意可恥？

支線任務既重點係要減少藍店既收入
打擊對家實力
而唔係增加呢場運動對手既數量

事到如今 同呂麗瑤#metoo事件有咩分別？
根本就係零成本既人格謀殺

決定前聽一聽

我收返個嬲算 保持兩秒距離

柒到咁仲叫人自己刪fb開過？

push ar

是日任務

點解獅王產品仲咁多人買？

已經收返左嬲嬲

我都想入過陳敏之

咁柒
已派心心

佢真係無表過態，想食兩家茶禮？

其實佢咁講點解仲話係黃？
講到模棱兩可，想兩邊都要哂姐，
宜家仲講中立咩

收返嬲係基本，撐唔撐就自行決定啦

你真心架
其實咁樣推post冇用，人地置頂post重有七百幾個嬲，要逐個inbox叫佢地unangry先得

up

又唔係黃店其實點解要買爆

睇置頂，自行判斷

無表態肯撚定藍啦屌
邊有黃店會唔表態

唔排除有低調黃，唔想比人搞，你地自行判斷

但follow左呢間野好耐 佢一句都冇表過態...

咁好多中立撚都係低調黃

起碼收返嬲先

割啦割啦

幫推 試過買生日蛋糕果陣寫光復香港🇭🇰

炒左車啦

買過呢間鋪
700幾蚊個蛋糕但唔好食
藍絲jade次次都買呢間鋪 唔信佢比錢買
都唔知係咪自己/朋友開

臭閪

Pishhhhh

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

過黎做ＴＶＢ一周回顧任啦

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

姐係中立撚啦